［召喚攬炒］係時候黎多次全球登報

五大訴求，缺一不可

話比全球聽，場杖未完，因為惡法陸續有黎，清算已經開始。
話比美國聽，we want fire，推動人權法，停止關系法。唔好再信中共

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

大家上twitter講住先 #standwithhk

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

記住光復香港 時代革命
我地唔係跪地要中國比民主
而係要求中國守諾

一條小小既法已經令我地血流不止
仲有無數既法埋緊身

貿易戰 係我地最後既舞台，美國唔係聖人，過左貿易戰就無人會再幫我地出聲

唔好忘記初衷 14年既初衷 雙真普選

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

有無效唔知 不過值得做 但係只著黑衫係無撚用嫁

俾連黑衫都未開始著嘅人一個機會 做多半步

由一開始 我地就知道 反送中只係引子 核心從來都係 一次又一次既dq 無數既惡法 國歌法 國民教育法 蒙面法
只要我地一放鬆 就會開始清算 面臨數以十年的監禁
係fb ig 出過聲，出黎去過和理非既人祝你間公司唔係紅底，因為你份工好快會比中國人取代

監控燈塔已經陸續起緊，遊行既成本只會愈黎愈高。
而下一次唔會再有人願意企出黎
因為再一次被出賣

屌推post真係好撚難

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

推，我都覺得要有新一輪文宣方向

要解釋721 831，仲有好多好多令香港人瞓唔著覺既夜晚發生左咩事，所以港人先希望攞到真普選，真正掌握自己既命運

尤其對外國人，始終外國人唔係香港，冇經歷過呢啲令人痛心疾首既黑夜，我擔心唔講清楚會開始有人覺得我地之前暫緩唔收貨，依家連撤回都唔收貨，得寸進尺

要大大聲話比佢地知: 經歷過呢啲事之後，我地一早已經講五大訴求，缺一不可

一定要推啊，絲打

我推post得黎 又要睇下出面d post

我地需要下一輪全球文宣，比最高既高地比美國道德介入

我地要賦予人權法關係法攬炒既道德支持

好嬲
生要見人，死要見屍

比負皮我個個 出句聲講下點解

係咪個個連登仔準備好移民，可以溫水煮蛙

再煮落去就熟啦

光復香港 時代革命
由上而下既叫改革
由下先上既叫革命
由一開始已經無諗過靠政府

「訴求」二字已經係唔多唔少靠緊政府

陳述比大眾聽 比全球聽 我地追求緊d咩
所以我地黎多次登報 訴求全球

依句幾好但係唔係個個都咁諗

要盡快黎多次登報
唔係外國就會以為我地已經成功

今日已經9月4
9月9美國就復會
去到而個地步 大家又想好似14年咁放棄？

人權法案
人權法案
人權法案
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

極權入面永遠黑白分明，winner take all
你而一刻放棄，比人清算既就有你份，因為你發過聲

去美國登報
每天有不同版
今日去到8/9
引起全美關注

下一次再有惡法 好大機會唔再#standwithhk
而係kneel with hk 好似澳門人咁

我可以忍 可以隱 但係唔會跪

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

好難講仲有無下次
清算過後 應該好多人連份工都無埋

推啊
好似港女ig諗唔到打咩咁

唯有諗到打咩後補

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

幾年後 又黎多次袋住先

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

古語有云 黎明前既黑暗係至撚黑暗

我覺得個approach 應由emotion 出發
搵大量傷者相

國際文宣必須帶正風向
chinazi, police brutality, soshk

種子已經埋下 我地要做既係淋水同施肥 唔係由佢自生自滅

「警察拉人，法官放人」，已成過去，在有系統地統戰和滲透下，香港所謂獨立的「司法制度」早已名存實亡

自由 民主 最重要最重要 成日比人無視既公義
曾經，我距離依個夢想，只有一步之遙。

我有一個夢想 想活係一個有公義 有自由既社會
而民主議會係暫時最好既方法 相對既真理

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

我想做一個香港人，一個純粹既香港人

推！

唔可以俾外國人以為我哋勝咗！

美國既獨立戰爭 就係靠法國既支援先打低英國
唔靠外力 我地只係一班原始人同現代軍隊作戰

有無人知NY Times記者點聯絡
好似上次咁出篇pepe解釋

中國好小氣 我地14年已經得罪左一次 19年又一次
想走

睇黎時間太早 我夜d再推post

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

［多圖］收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）

袋住先 而個就係後果

想因為單一訴求而收貨嘅，睇下呢個名單：

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

泛民，你以為咁就完？
下一步就係清算你班議員

應該回應下trump
中國唔還一萬億 就無香港主權

正式宣布中英聯合聲明被中國單方面撕毀
勸全球唔好再信chinazi

入黎既 幫手推一下

係動議咋！

推

（突發）民間記者會普及方法

幫推

總算有人見到
推twitter唔記得左而邊

我地需要一次正式表態
Twitter唔夠啊

係Twitter我見到好多鬼佬認為我地成功左 得一兩個跟得好貼既知咩事

［文宣外交］Reddit幫到我哋對付林鄭假撤回！

推到攬炒巴睇到

上網可能好啲

Push

推 要錢出聲

推啊

未正式撤回啊！動議撤回炸！
唔該推哂比全世界人知 復會之後仲有機會送中！

Do you hear the people sing

Singing a song of angry man

ppuussh

It is the music of a people who will not be slaves again!

When the beating of your heart echoes the beating of the drums

There is a life about to start when tomorrow comes

係

Who will be strong and stand with me?

推左4頁

5Demands Not 1 less!